【生存/建築/恐龍/多人遊戲】Steam Ark Survival Evolved大減價 仲唔買黎一齊玩

Ark Survival Evolved

其實只係想多啲人一齊玩
呢隻game一定要多人玩先生存到,所以依加只要係大部落,就唔怕比人打,甚至可以同圍打人.Game入面有好多個server,如果要打架,可以將玩緊既server啲野(物資/龍)傳送去人地server起據點,騎龍/揸槍/用炸藥攻人地既基地.

【各種生物】識飛,陸地,海入面既都有

再詳細D

【馴養,繁殖,孵化,飼養】
合作捉恐龍

獨角獸

養恐龍BB

【PVP】恐龍大個仔,當然要出去屠人地龍啦 (用既龍同上面條片唔同種)

打仗片

【基地建築】 爆肝後既成果

減到100蚊咋,快點入手玩龍,對抗敵對部落啦

transfer data係咪一定要玩offical server先得? 我見出面d server有幾倍 咁玩完轉去人地到咪好爽

冇錯，得官服所有ser可以互通 玩家開既都ser可以，但只限於同一個人開既server可傳,唔可以傳去人地開既。

呢隻同VR ark park係咪唔同嘅嘢？

係唔同嘅

早排特價買左ark park嗰隻
但未玩，唔知好唔好玩

汽車推推

唉，新手唔識玩，自己開左個部落，之後退左，所有野無曬，on9 game

冇哂聲氣以為你唔玩添

我用左幾日整左間屋，捉左好多龍，呢加無曬，好想唔玩

我都試過，不過係玩私服
加翻我 教你帶你好過啦

岩岩買左 點加入？

留個steam

Kenar999

冇過 你加我 AdminCcat9981

搵唔到friend個server ,求教

非官方server唔識

要online玩不了
落後太多

我有團隊 你有時間玩既完全不成問題

load到天荒地老

Load乜要咁耐

primitive +

重有無巴打玩緊?

如果有巴打重有玩 我STEAM ID: DEADPOOLXOX

見到ps store有折
諗緊買唔買好
想問下隻game係咪玩悠閒野？起下野捉下龍，每日鳩鳩地咁過？

Pve就得，Pvp就要入大部落。

唔該哂巴打
仲有個問題
想問下server係咪國際服黎？ 可以同到海外玩？

可以

減價買黎玩下先
唔該哂巴打

有人玩再講，有班話玩conan exile結果幾日先上一日

我日日上得

active有幾多人先？

香港人得我，成個團隊就百零人。未計外國人

Xaphire?

乜黎

無野，唔明就算，估緊係咪我識果個啫

官服勢力圖，未聽過你個個

呢個表係咪已經包晒所有官服，以我所知依家有server transfer, 關唔關事?

係啊，張圖已經有哂官服主要個啲團隊。server transfer?未聽過，唔關事既。

成個ser搬就冇 角色龍物品可以傳去其他ser一直都有

以前鬼有

一開始就唔知啦。我係出legend server前後玩。未係legend ser之前啲人都係傳野打仗既

想問翼龍應該點打暈佢
次次用彈弓或麻醉箭射兩野即刻飛走
仲要飛去對面島

有樣野叫流星錘

想問下你地會唔會起間屋係一個位跟住係周圍捉野
定一路捉一路起屋

以為冇咩用/好少會用到
聽日試下先
啱啱見到隻顏色啱心水(白身紅頭), 希望聽日見得返

有啲龍有紅色氣, 係咪即係王中之王?
見到兩隻迅猛龍有紅氣, 想捉但唔知點捉好
次次都俾佢地一下撳低, 冇得還手
試過起野係中間, 但成日有一隻唔中計

冇得捉精英龍

仲諗住可以增加二兩隻保鑣

巴打可唔可以教下點捉迅猛龍

起野卡住佢

起建築卡住佢

Reeeee

有冇巴打係ps4版
睇片見到人可以指揮隻龍去指定位置
唔知佢按咩掣，又唔見有選項彈出黎揀
有冇巴打可以教下我
想指揮隻翼龍降落

我隻三角龍女有黃色箭咀
叫佢follow都唔應我
要行埋佢身邊慢慢按返follow指令先應我機
想點下咩意思？ 點變返綠色箭咀

唔知係咪因為自從佢隻老公三角龍死咗就咁

唔明 有冇相

咁樣
用快捷鍵叫指定小隊集合
得呢隻有黃色箭咀嘅三角龍唔理我

好似見過，唔清楚

仲收唔收人？

最近經水路搬咗去冰山附近
好撚多勁龍
附近飛去火山仲好多資源
係水底洞穴 好撚遠
未去過水底洞穴都要搵下辦法

有時有機械龍出現

出新dlc有無人玩

Push

有的

在Steam買左...一開menu就定左格....no response....

最低畫質？

arm arm 買左
係咪有會可以入 ?